{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028699?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 대관령양떼펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。 予約人数を追加する場合、事前にペンションに連絡してください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 法的に青少年の宿泊は禁止され、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。 宿泊客は入室と退室時間を守らなければならず、客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 直火方式の調理や個人用炊事道具は客室に持ち込めません。 客室内では禁煙が原則であり、指定された場所でのみ喫煙が可能です。 他の利用客を配慮しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 入室の際、個別バーベキューが楽しめます。利用時間は入室後から22:00までです。 バーベキューは屋外デッキや室内でご利用でき、料金は20,000ウォンです。 IPTVとWiFiも利用可能で、駐車も可能です。 ペンション周辺には大関嶺羊牧場、大関嶺ジュジュパーク、アルペンシア、龍平リゾートなどの観光地があり、車で簡単に移動できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の宿泊は禁止され、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのようなルールを守らなければなりませんか？",
            "answer": "宿泊客は入室と退室時間を守らなければならず、客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式の調理や個人用炊事道具は客室に持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が原則であり、指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他の利用客を配慮しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "入室の際、個別バーベキューが楽しめます。利用時間は入室後から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には大関嶺羊牧場、大関嶺ジュジュパーク、アルペンシア、龍平リゾートなどの観光地があり、車で簡単に移動できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 462
    }
}